# Ответ на теоретический вопрос
#### Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

* Асинхронность позволяет выполнять код, не останавливая основной поток. Таким образом, мы можем отправлять запросы на удаленный сервер и, не дожидаясь ответа, продолжать выполнять основной код. 

